有無巴打記得貯金大冒險同召喚王

以前一套係快樂龍睇，一套係coco睇，兩套都好正

而家召喚王線上漫畫搵得返少少，但貯金完全搵唔到

利申:儲左貯金gameboy帶同大量召喚王咭

之前GBA有隻貯金大冒險嘅Game 好正

有5隻 儲齊哂

貯金漫畫人有
search 可樂小子

貯金依家係出緊套續作囉

召喚王gameboy有game 可惜搵唔到

MOZ 格利夫玩到尼歐斯篇

格里夫 貝獸組合
宇宙篇 小丑
米多羅 雷克斯軍團

搬屋丟哂

叫咩名

召喚王越出越on9 抵佢收皮

每次新篇迫你換新卡都夠ON9

貯金有續作
但薯餅變做大人好奇怪

最記得D小學雞

:出唔出SP
:唔出
: 惡劣
:等等天災

莫哥拿同格里夫都仲有得打
打後個啲打一隻加3分仲要50分即贏
真係on9 嘅極致

莫哥拿第2彈 淨係換色 無加新野

但莫哥拿個期係最好玩

仲有張見習大師雷克斯
張赤龍唔知收咗係邊

薯餅

感激巴打 完全唔知有呢個名

最後快樂龍出到天神小子 然後無啦啦汁咗笠
好想知結果係點

コロッケ! BLACK LABEL

最鍾意甩皮再生個條友

銀魚
無啦啦走去做偽娘

究竟貯金續集 邊到有得睇 淨係睇左頭2集 漢化就冇
好想睇落去